蘋果日報 名采 專欄 論壇 20191225 星期三

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20191225 星期三

名采

陶傑
歷史不止一個版本

左丁山
聖誕鐘平安鐘

林夕
如果香港不快樂，又如何？

李碧華
「請鬼拿藥單」

鄧達智
事頭婆話又到聖誕

李純恩
似水流年

邁克
唯有肉隨身

曾志豪
富有生命力的曱甴

馮睎乾
黑警正能量

高慧然
穿白襪的神

古德明
王毅之言差矣

kit man
自己友？！

陳也
期待彩蛋
================

專欄專論

蘋論︰聖誕預兆重光

江湖滾熱辣

隔牆有耳：來自獄中的聖誕卡︰
永不與年輕人割席

隔牆有耳：林鄭平安夜po片
11秒‧37字‧6,000嬲
===============